成日話醫療保險無既人，請入

有個老人家，差唔多六十歲，未到退休要做清潔，但因為白內障去做公立門診睇醫生，醫生要佢做手術，但掛期一年後，當然呢個病唔死得，但佢仲要返工，但坐巴士好遠車睇唔到車牌，你當然可以話可以問旁邊人，但因為返早上五點，巴士站冇乜人，多次因睇唔到車，走左車，到返工因為隻眼唔清楚，有時清潔得唔好，比經理鬧，如果佢有保險現在得到治療了，等政府醫院，你未死個日都唔會有人理

打漏左個「用 」字？

係

有保險都唔一定claim到

機率遊戲咋傻仔 你敢講100%有用?

遊戲，你覺得係遊戲無所謂

都要睇佢供咩plan架 個個都供得起B房住私家就唔洗有公立醫院 AA狗收撚皮啦

真
買完份巨額人壽一年之後自殺一定100%有用

我唔係做保險

都係果句 意外真係好難講